<resources>
    <string name="app_name">TulBath</string>
    <string name="tittle_banya0">Баня №1</string>
    <string name="tittle_banya1">Баня №2</string>
    <string name="tittle_banya2">Баня №3</string>
    <string name="tittle_banya3">Баня №4</string>
    <string name="tittle_banya4">Баня №5</string>
    <string name="tittle_banya5">Баня №6</string>
    <string name="tittle_banya6">Баня №7</string>
    <string name="tittle_banya7">Баня №8</string>
    <string name="tittle_banya8">Баня №9</string>
    <string name="tittle_banya9">Баня №10</string>
    <string name="price_banya0">abvg</string>
    <string name="price_banya1">abvg</string>
    <string name="price_banya2">abvg</string>
    <string name="price_banya3">abvg</string>
    <string name="price_banya4">abvg</string>
    <string name="price_banya5">abvg</string>
    <string name="price_banya6">abvg</string>
    <string name="price_banya7">abvg</string>
    <string name="price_banya8">abvg</string>
    <string name="price_banya9">abvg</string>
    <string name="addres_banya0">адрес бани №1</string>
    <string name="addres_banya1">адрес бани №2</string>
    <string name="addres_banya2">адрес бани №3</string>
    <string name="addres_banya3">адрес бани №4</string>
    <string name="addres_banya4">адрес бани №5</string>
    <string name="addres_banya5">адрес бани №6</string>
    <string name="addres_banya6">адрес бани №7</string>
    <string name="addres_banya7">адрес бани №8</string>
    <string name="addres_banya8">адрес бани №9</string>
    <string name="addres_banya9">адрес бани №10</string>
    <string name="description_banya0">Integer nunc massa, fermentum et augue a, auctor commodo magna. Maecenas scelerisque, tellus eget hendrerit sodales, mi turpis tempor massa, sed volutpat velit odio ac lorem. Suspendisse lacus erat, malesuada eget velit sit amet, molestie suscipit urna. Pellentesque fringilla quam ac nisi aliquam faucibus at nec orci. Fusce a odio nec ipsum suscipit sollicitudin. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Donec et nibh sem. Proin sem nunc, vulputate vel mi sit amet, scelerisque cursus orci. Cras in ante blandit, vulputate ligula sit amet, consectetur augue. Pellentesque vestibulum ullamcorper porttitor. Nullam mollis lacus ut elementum sollicitudin. Mauris a dapibus tellus, eget feugiat magna. Ut faucibus faucibus ante eu bibendum. Nam sed mattis purus. Curabitur bibendum eu nisi et ornare. </string>
    <string name="description_banya1">Vestibulum rhoncus enim sed elit volutpat, ut rutrum nunc rutrum. Vivamus convallis interdum quam id ullamcorper. Curabitur quis magna lacinia, aliquam enim id, fermentum risus. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. In eu sollicitudin dolor, ut vulputate mi. In in elementum dolor. Nullam vel magna urna. Quisque ornare dictum sapien, accumsan volutpat purus viverra in. Aenean vulputate, nunc vel tincidunt varius, nunc mauris vulputate nunc, ut aliquam eros tellus quis massa. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.</string>
    <string name="description_banya2">Nunc at nunc orci. Aenean fringilla posuere purus et maximus. Donec varius feugiat nunc, et porta ipsum suscipit vel. Suspendisse maximus eu erat eget aliquam. Nullam fringilla bibendum mi in rutrum. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Vivamus eget dictum massa. </string>
    <string name="description_banya3">Vivamus hendrerit tellus ex, et varius eros fermentum tempus. Aliquam erat volutpat. Ut suscipit, est ut porta ultrices, sem nunc semper lorem, nec eleifend ligula risus eget sem. Duis placerat lacinia mauris at feugiat. Nullam et pellentesque leo. Ut a tristique libero. Nulla eu eros quis urna eleifend euismod. Suspendisse tincidunt, velit at sagittis gravida, justo ipsum finibus dui, vel posuere ipsum dui et erat.</string>
    <string name="description_banya4">Fusce efficitur venenatis est, in vulputate nulla ullamcorper nec. Mauris semper ornare sagittis. Phasellus venenatis turpis vitae tellus efficitur, pellentesque eleifend risus aliquam. Aliquam erat volutpat. Duis pretium viverra convallis. Phasellus posuere iaculis magna, mollis sagittis est sodales non. Phasellus scelerisque at mi sed congue. Maecenas eleifend tristique lacinia. </string>
    <string name="description_banya5">Donec molestie nunc felis, at dignissim ipsum viverra et. Proin hendrerit volutpat arcu. Sed fringilla mattis enim mollis lobortis. Sed mollis est feugiat semper tempus. Nulla fermentum purus sit amet fermentum sodales. Nullam non rutrum nibh, eu maximus risus. Nulla facilisi. Vivamus ullamcorper mi tortor, et aliquam lorem gravida at. Aliquam auctor vehicula vestibulum. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.</string>
    <string name="description_banya6">Pellentesque metus libero, fringilla ut pharetra quis, consectetur ut massa. Nullam sed est sit amet ex pellentesque pulvinar. Etiam venenatis nibh in orci porttitor, sed facilisis ligula efficitur. Sed vel pharetra metus. Etiam velit tortor, vulputate nec nisi nec, gravida tincidunt magna. Sed tincidunt semper purus, eu rutrum nunc porttitor sed. Donec in ante mattis felis consectetur posuere. Aliquam rhoncus diam vel nunc mattis vestibulum. Sed commodo, erat non efficitur tempus, sapien quam rutrum purus, vehicula volutpat eros enim vel mauris. In iaculis, sapien id finibus pellentesque, metus ligula aliquet odio, et lobortis mauris urna non quam. Integer massa nibh, congue eget vestibulum vitae, faucibus eu elit. Aenean sagittis eros at neque aliquam congue eget vel lectus. Praesent vitae consectetur mi, sit amet rhoncus erat. Praesent ut nulla at nibh vehicula feugiat non fermentum purus. Aenean quis eleifend mi.</string>
    <string name="description_banya7">Quisque fringilla ex mauris, sit amet pellentesque turpis luctus convallis. Sed ut tincidunt augue, in ultricies sem. Nulla eget neque tristique risus porta fermentum. Curabitur mollis ut magna eget luctus. Phasellus leo justo, congue eu elit at, interdum dignissim urna. Curabitur venenatis leo et enim egestas scelerisque. In cursus nunc et metus auctor, at porttitor augue rutrum. Sed sed sagittis leo. Maecenas vel metus mattis, aliquet urna eu, ornare urna. In ac nibh nulla. Vivamus scelerisque erat nunc, id sagittis mi semper vel. In ex metus, cursus nec diam at, rutrum pulvinar justo.</string>
    <string name="description_banya8">Donec id nibh dui. Suspendisse posuere, odio vel condimentum rutrum, elit purus dapibus quam, eget gravida enim tellus vel enim. Suspendisse magna libero, finibus ut sollicitudin a, rutrum nec dui. Nam lobortis fermentum pretium. Maecenas tincidunt, massa in venenatis vulputate, justo ligula egestas leo, at iaculis urna ipsum sit amet libero. Fusce ut elit sodales, aliquet arcu tincidunt, commodo arcu. Praesent gravida quis dolor pharetra congue. Vivamus vel est eget elit sodales cursus vel id felis. Aliquam erat volutpat. Quisque egestas, turpis id elementum porta, velit metus rhoncus odio, vel hendrerit felis nulla in libero. Fusce dictum justo eu mattis sollicitudin. Nulla laoreet eros at velit iaculis, nec lacinia justo porttitor. Phasellus consequat tincidunt diam, convallis malesuada est</string>
    <string name="description_banya9">Cras ultrices diam vitae consectetur convallis. Sed eget neque eu augue tempus vestibulum. Nullam eget sapien sodales, auctor odio ut, pellentesque justo. Sed vel volutpat tellus. Cras suscipit egestas odio molestie pharetra. Morbi eleifend, est quis ornare pharetra, sem urna tincidunt sapien, vel consectetur augue ligula ultrices risus. Pellentesque vehicula accumsan est, ut imperdiet odio sodales id. Etiam non convallis nisl, nec iaculis dui. Phasellus urna tellus, dapibus id turpis non, lacinia pretium felis. Nam a blandit ligula, sed interdum ex. Duis pulvinar at tortor nec iaculis.</string>
    <string name="title_activity_item_full">ItemFullActivity</string>
    <string name="title_activity_settings">Settings</string>

    <string name="fa_icon_areachart">&#xf1fe;</string>
    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_general">General</string>

    <string name="pref_title_social_recommendations">Enable social recommendations</string>
    <string name="pref_description_social_recommendations">Recommendations for people to contact
        based on your message history
    </string>

    <string name="pref_title_display_name">Display name</string>
    <string name="pref_default_display_name">John Smith</string>

    <string name="pref_title_add_friends_to_messages">Add friends to messages</string>
    <string-array name="pref_example_list_titles">
        <item>Always</item>
        <item>When possible</item>
        <item>Never</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_example_list_values">
        <item>1</item>
        <item>0</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <!-- Example settings for Data & Sync -->
    <string name="pref_header_data_sync">Data &amp; sync</string>

    <string name="pref_title_sync_frequency">Sync frequency</string>
    <string-array name="pref_sync_frequency_titles">
        <item>15 minutes</item>
        <item>30 minutes</item>
        <item>1 hour</item>
        <item>3 hours</item>
        <item>6 hours</item>
        <item>Never</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_sync_frequency_values">
        <item>15</item>
        <item>30</item>
        <item>60</item>
        <item>180</item>
        <item>360</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <string name="pref_title_system_sync_settings">System sync settings</string>

    <!-- Example settings for Notifications -->
    <string name="pref_header_notifications">Notifications</string>

    <string name="pref_title_new_message_notifications">New message notifications</string>

    <string name="pref_title_ringtone">Ringtone</string>
    <string name="pref_ringtone_silent">Silent</string>

    <string name="pref_title_vibrate">Vibrate</string>
</resources>
